武漢肺炎：華女不滿飛機消毒太久 對空姐狂咳遭壓制：大喊「我犯甚麼錯了！」

新冠肺炎疫情延燒全球，多間航空公司取消部分來往疫區的航班，僅維持最低客運量。據泰國傳媒報道，泰國航空上周五（6日）一架飛抵上海浦東的TG664航班，機上一名中國女乘客疑因不滿消毒等候時間太久，竟對空姐瘋狂咳嗽，最終遭壓制，事後她更大喊：「我犯甚麼錯了！」

報道指出，事發航班因飛機着陸後須進行消毒，而旅客在機上等候數個小時方可下機。但一名女乘客疑因不滿等候，遂呼喚一名空姐前來；未料，空姐來到乘客眼前後，後者竟對她瘋狂咳嗽，想藉此要求打開機艙門。

有其他乘客用手機拍下事件經過，並上傳至網絡；影片顯示，空姐已找來一名空少支援，後者勒住女乘客的頭部，並將她壓制在座位上，現場還有其他同僚協助，女乘客更大聲嘶吼，場面失控。

泰航周日（8日）就事件在Facebook回應，指當日飛機抵達上海時，機場需對有高風險國家旅居史的乘客嚴格檢查；按照規定，工作人員未進行有關檢查前，均不允許開艙門讓旅客下機；而檢查程度取決於機上來自高風險國家的乘客人數，導致航班需等待約7個小時以上。此後，該名女乘客經工作人員解釋後回復鎮定，並同意繼續等待檢查。

支那人就是賤種

支那賤種

支那人就是病毒

開頭睇都諗係賤種
但睇吓最尾嗰句等左七個鐘都落唔到機

繼續奶共丫

踢佢落機,call 人檢驗隔離

所以唔係？

依集真係好正
同支那人講道理係無用
要明刀明槍先得

支那人就係要全家死

支那賤畜

得佢一個等咩
呢個時勢上機你預咗啦
難道乜都唔做由你自出自入有事上嚟又怪我囉?

飛機上面啲特警應該攞槍槍殺嗰條臭閪

唔係大家都等就係合理
成程耐到香港去倫敦 真係好難頂
我唔會狂咳搏開門 但都會發火
呢d係大陸狗機場安排有問題

飛到中国仲敢惡,未死過??

低賤嘅民族

支那人沒有無辜

但問題你屌鳩個空姐都冇用
分分鐘佢都要趕下一班
呢d係機場問題

低等支那種

你想表達乜

等呢張圖

點解可以咁on9
係我就私了佢

對支那人就係要講惡，一惡佢哋就無聲出

發乜火？
自己去完播毒返
人哋幫佢做幾個鐘佢發火？

點解支那人咁易燥，由細到大都比人打壓慣，咁少事應該忍得到啦

咁都唔洗對人咳下嘛？
低智商生物表達方式

去得旅行預咗死啦，被人扣留七八個鐘真係濕濕碎

生番即係生番

即係你都係賤種囉

支持空姐嚴正執法

狂咳=蓄意播毒=意圖謀殺

白撚痴
你呢個時勢真係係咁架喎
你仲用緊平時既常理去對付武肺？
你無撚野下話
你對件事睇少咋 你想死咋 唔代表其他人都想死架
你咁睇少你飛去武漢囉
扮乜撚野者
岸鳩仔

自私都極撚點

航班要等7個鐘以上 唔等於佢等左7個鐘先玩呢樣
呢度冇講佢等左幾耐不滿
只係講消毒要7個鐘以上
可能係等左15分鐘就發作
更加有可能因為佢咁先要咁耐
再絕D係因為有人瘋狂咳嗽=出現疑似病患全機隔離14日

將呢d醜惡既野 推去外國做文宣

現實中啲支那蝗唔撚驚你開槍，仲會一哭二鬧三上吊

東方個標題
有咩好野就中国人
賤畜行為就話係華人

This is America!
We don’t share lands!

公民質素

某國的人民質素就是如此

nah 佢地係小鬧大幫忙式長大，會成日小鬧，eg 教育上比政府打壓但係會賴落老師到，總之唔會賴落最高層/共黨核心

都比人射死左啦，仲邊有機會驚

生蕃，點解中共可以教出咁冇家教嘅猿人

收嗲啦
就係你依啲死賤種 同隻大陸蝗一鳩樣
就算要等7個鐘就等同於你可以向人地塊面咳咩？
因為你要等7個鐘 人地空姐就要承受俾你野到武漢肺炎既風險？
垃圾思維
你係死賤種呀 大陸喱

支那狗就支那狗啦
華咩女

支那種就係賤

堡壘法，合法殺人

支那人就支那人啦
乜撚嘢"華女", 想拉其他人落水？

支那，病毒，Fuck!

影片顯示，空姐已找來一名空少支援，後者勒住女乘客的頭部，並將她壓制在座位上，現場還有其他同僚協助
望到竟然有種暢快嘅感覺
睇嚟我心地好差

垃圾

坐十年啦

死刑啦屌
生化襲擊

on9 你要發火自己行埋一邊發 唔好攞個空姐黎發洩

生化襲擊，一槍擊斃

好正

犯左種叫冚家鏟嘅錯

cls

淨係佢對撚住人咳就已經係賤種啦

就係佢地俾人打壓開所以乜都屌
咩都覺得係人地特登害鳩佢

武漢肺炎

同意

Well done

支那人就係要死

支那狗就是賤

對住人咳唔係賤種？等七個鐘好過無左條命呀on9仔

根本全世界都應該要咁對待支那人
唔駛同佢講野
佢一亂9黎就打

錯在生為中國人

我有無睇錯
留言嗰度有班人係度幫支那人講野

處死啦

即場人道毀滅

結論你都係一條賤種

唔係對空姐發脾氣
係港豬先會人叫你坐7個鐘就7個鐘
你無得直接同機場講就梗係要透過機師空姐
你唔發火佢地都無藉口幫你傳達任何野

地球毒瘤

有咩錯，睇吓你本護照國籍咪知囉

佢最後有冇俾人打死?

你國家同世界對著幹的下場

我係個空少既話，頸都扭撚斷佢

賤種

後者竟對她瘋狂咳嗽，想藉此要求打開機艙門。

點解隻支那人會覺得咁係可行?

片

白左加支那人偽裝白左

佢地只會對支那黨百般忍讓

叫呢種人做生番都侮辱咗土著

你係咪個啲要隔離14日就偷走嘅賤種

咁同喺飛機大叫有炸彈一樣，坐得監

佢冇錯，係佢老豆錯在唔射佢上牆

比我就星佢兩把

屌佢老母呢d消息係蝗國肯定變成
國民遭歧視兼毒打，一起抵制航空公司

支那

屌埋你個老母臭閪先最撚合理

仆街支那真係以為自己大晒

所以美國人買槍抗疫係好合理

支那冇腦

支那人就係賤種無藥可救

支那雞已經係病毒

中國乘客啊華女
綁架全亞洲

屌仲以為會直接射撚死佢

鬼叫賤種支那播毒咩

支那人本身就係錯
呢個賤種民族根本唔應該再存在

等得唔耐煩就要對住人狂咳發洩
唔好話而家係疫症期
冇事冇幹咁做都係好冇品既行為

班機咁多空少

個空姐望一望都係擰轉頭走先
唔關我事

空姐可以幫到乜? 控制塔係官方的，怕你發爛渣? 發火就買你怕? 乜嘢邏輯

支蓄

所以咪話左你係死賤種囉
得架啦 而家係人都知你係大陸喱賤種啦
威啦威啦

Agger

華女
支那雞

係冚家剷之中嘅冚家剷！

高空三萬呎掉佢落黎啦

支那機場一向廢架喎

合法開槍唔到你唔驚

做得好 泰仔勇武

坐飛機不知幾正，有咁多戲睇，又可以叫嘢食

「她只是個孩子呀」

有料咪坐私人飛機囉

想早d 落機一早講麻

大家都驚華人樣，就係因為呢d人囉
到時比人歧視又周圍嘈

犯咩錯都唔知
垃圾過垃圾

由細到大都係周街吐痰 周圍咳架啦
犯了什麼錯！

屌你老母 好想打撚死條臭閪

典型支那人做法，例如坐底無位，佢會除底隻鞋捽腳迫你走，所以支那人係一定要惡對佢
而事實香港人慢慢都可能須要咁對佢

佢地未明白
撒4中囯人先係唯一辦法

應該要幫佢紅到國際

錯在明明係狗，但扮成人 周街行！

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

打鳩佢啦

平時搭飛機都有DELAY啦

你生存係呢個世界上就係一個錯誤

咩戲

呢個時候仲去旅行唔係賤種係咩

空姐已找來一名空少支援，後者勒住女乘客的頭部

nice

應該諗下 全世界做緊防疫
條支那種就去旅行
如果條支那種係潛在帶菌者 成個泰國玩完

係人嘅問題 唔係機場問題
人地做好把關姐
好似香港唔封關咪出事囉

Hi 支那種
而家防疫呀
仲要無針對支那人全機咩國籍都倍緊你等
你咁都發爛咋你咪撚出國影衰香港人
你同支那人一撚樣
而家個病毒係喺P4出嚟架
你唔撚屌鳩支那
屌鳩啲受害者
我真係屌你老母
你生生世世都做支那人呀屌你老母

唸起去泰國有日跟當地團玩
有兩家大陸客遲大到搞到去唔到其中一個景點
之後坐船去啲島又話坐太耐係到發癲打船長
結果成船人一齊番碼頭DKLM

全世界都厭惡支那咀臉
打仗唔係問題 但14億人慘叫真係好難頂